猜猜港豬何時能做到全港大罷工

A.1/29
B.第一例肺炎死亡出現
C.醫療系統爆煲
D.香港武漢化
E.一同落地獄都要返工

[事關重大請廣傳]

香港醫護、海關唔罷工嘅後果，只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港求醫，間接促成社區爆發，害死包括醫護同海關全家在內嘅更多人

我會支持三罷，一齊罷工保護香港，直至港府落實封關

大家唔通想犧牲香港200萬手足同自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

「感染的人越多越好」

「我活不了，你們都別想活」

「要死一起死」

抗疫保命
推翻政權

爭取真普選時
港豬唔願意為爭取政治權利全面罷工
反送中條例時
香港人也唔願意為爭取自由權利全面罷工
現在武漢肺炎來了
已經到了為生存權利而戰的時候
仲唔全面罷工
那就一同落地獄搵工

緊急呼籲！香港人救自己！未來將一日感染20萬人？！〈蕭若元：理論蕭析〉2020-01-28

冇人猜咩

估就估啦
猜咩猜呀大陸仔

我係台仔

黎明行動送頭
港島遊行集會送頭
深夜整連儂牆送頭
派傳單都會畀藍絲割肚不了

而家我哋打旗號叫政府封關阻肺炎呀
民建聯都唔會夠膽出聲反對啦 粉嶺單野政府都hea應啦

另外想問工會過咗咁多個月有幾多人入咗會？
全民大三罷？
唔好話無限期啦 就算一日 短期內我都睇唔出我哋有咩條件做得到 到時幾多生化人入咗關？再搞無限期三罷已經遲
因為到時已經有唔少香港人奶咗野 咁醫護仲點罷工呀

醒下啦送頭
你話畀我知唔送頭仲可以點

F. 核彈都唔罷

唔好高估香港人啦

港豬罷工呀
等香港變成武漢之後
工都冇左

口罩用完嘅時候

E

雖然唔想咁諗
但實係e

D，其實同 E 都無乜分別。

罷工有咩做？不如包圍政府相關設施！

D係仲有活人
E係死撚晒

會唔會死多個醫生
班自私港豬淺黃仲係無動於衷

你知我知中共都知

罷工

咪罷住入工會囉

香港密集過武漢咁多，
武漢化基本上就玩完。
到時唔係港豬搞罷工，
係公司叫你唔好返工，
嚴重過 612 多多聲。

D